會唔會取消拜年?

而家全港人都冇mood喜慶
仲拜咩年?、
不如今年平平淡淡咁過年仲好
要尊重死者同佢地嘅既家人…

狗會停業一年

到底邊個係受害，受幾多害先，幾時受害，先值得停呢樣果樣，取消呢樣果樣，真係幾值得討論下個判斷到底點黎。